【吳啟華/黎姿/佘詩曼】倚天屠龍記

主台:

專頁:

黎姿嘅趙敏同賈靜雯有得揮，最正嘅2個趙敏

張敏既趙敏仲正

個肚兜J死我

吳啟華幾廿歲扮張無忌

正啦屌你老母
收工回家睇

張翠山出場講緊係21歲
搵劉松仁做都係on9

黎姿好靚
當年細路仔睇佢都已經覺得佢好靚，成日想戴佢D頭飾